В бочке мёда (1998)
		Бу-бу
!		(Д.Арбенина)

>		Gm
		он был печальный и серьёзный
>		Gm
		он вернулся к жене
>		Gm
		цветы по-прежнему не пахли
>		Gm
		на немытом окне
>		          D7
		как на войне подумал он
>		           D7
		в той стороне откуда я
>		D7        Gm
		растут деревья

>		Gm
		мотор свернулся эмбрионом
>		Gm
		в животе гаража
>		Gm
		он вымыл шею две руки
>		Gm
		и сел за стол не спеша
>		           D7
		хотелось спать смотреть кино
>		D7
		что абсолютно всё равно
>		         Gm
		когда устанешь

>		         H
		как это весело спешить к тебе на полном ходу
>		       Em
		я знаю точно что к тебе сегодня снова приду
>		         C
		а остальное за спиною не догонит не поймает
>		         D                   H
		тот кто помнит понимает понимает

		наутро серые кварталы
		проносились стеной
		он как всегда пришёл последним
		и с больной головой
		как на войне подумал он
		в той стороне откуда я
		друг другу рады
		и понедельник покатился
		первым камнем с горы
		так неохотно и печально
		но до первой поры
		когда пройдёт ещё пять дней
		и можно будет будет к ней
		плевать что дальше

		как это весело спешить к тебе на полном ходу
		я знаю точно что к тебе сегодня снова приду
		а остальное за спиною не догонит не поймает
		тот кто помнит понимает понимает

		пришли чужие
		попросили с ними выпить вина
		она стояла у плиты
		хотя не мёрзла она
		кричали дети во дворе
		и шахматисты как один
		глотали пешек
		она погладила собаку
		по широкому лбу
		и почему-то вспомнила
		про птичку и про бу-бу
		какая странная весна
		а лето будет допоздна
		холодным летом

		как это весело спешить к тебе на полном ходу
		я знаю точно что к тебе сегодня снова приду
		а остальное за спиною не догонит не поймает
		тот кто помнит понимает понимает
		как это весело спешить к тебе на полном ходу
		я знаю точно что к тебе сегодня снова приду
		а остальное за спиною не догонит не поймает
		тот кто помнит понимает понимает

		он был печальный и серьёзный...

-

>		Gm
		Он был печальный и серьёзный, он вернулся к жене.
		Цветы по-прежнему не пахли на немытом окне.
>		            D7
		"Как на войне, - подумал он,-
>		                                   Gm
		В той стороне, откуда я, растут деревья".

		Мотор свернулся эмбрионом в животе гаража,
		Он вымыл шею, две руки и сел за стол не спеша.
		Хотелось спать, смотреть кино,
		Что абсолютно всё равно, когда устанешь.

>		         H
		Как это весело спешить к тебе на полном ходу,
>		        Em
		Я знаю точно, что к тебе сегодня снова приду.
>		         C
		А остальное за спиною не догонит, не поймает.
>		          D                     H
		Тот, кто помнит, понимает, понимает.

		Наутро серые кварталы проносились стеной,
		Он, как всегда, пришёл последним и с больной головой.
		"Как на войне, - подумал он, -
		В той стороне, откуда я, друг другу рады".

		И понедельник покатился первым камнем с горы,
		Так неохотно и печально, но до первой поры,
		Когда пройдёт ещё пять дней,
		И можно будет, будет к ней. Плевать, что дальше.

		Как это весело спешить к тебе на полном ходу,
		Я знаю точно, что к тебе сегодня снова приду.
		А остальное за спиною не догонит, не поймает.
		Тот, кто помнит, понимает, понимает.

		Пришли чужие, попросили с ними выпить вина.
		Она стояла у плиты, хотя не мёрзла она.
		Кричали дети во дворе,
		И шахматисты как один глотали пешек.

		Она погладила собаку по широкому лбу
		И почему-то вспомнила про птичку и про бу-бу.
		Какая странная весна,
		А лето будет допоздна холодным летом.

		Как это весело спешить к тебе на полном ходу,
		Я знаю точно, что к тебе сегодня снова приду.
		А остальное за спиною не догонит, не поймает.
		Тот, кто помнит, понимает, понимает.